我真係唔想再啜佢啲嘢。。。

心理壓力好大 但佢成日逼我。。。

俾佢感受下啜你啲嘢嘅感覺先。。

閣下都幾痴線下

夠膽啜嘢嘅女人真係好bitch。。。

咁叫佢啜你啲嘢囉

警告⚠️大量pR公司開膠post

PR用緊用無聊post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

😳

想要多啲

發現咗𠻹😳

😭

好L 嘔心呀

🥺

😂